[
    {
        "randomId": 60
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_3": "Akarere ku nsina",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite umugabo unganza",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Isake ifite ibirokoroko",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    }
]